究竟邊個post會成為lihkg第一個1001既post

估中有獎

1001左幾個啦 重「會成為」